HPV Coffee 都有人埋單 真係娛樂性工作者嘅勵志故事

以前就話娶妻求淑女，估唔到而家d 人鍾意娶妻求肉便器

條女係殘廁都比人攪得，又比江湖大佬包養，男友車輪轉咁濟，慌死人唔知佢日夜被人抽插咁 條仔搵到錢又做銀行高層咁都要條淫婦埋單？

所以話係香港地，只要你身材好，就算做雞做到出哂面都唔怕，埋單條隊一樣大排長龍

如果咁多位巴打唔記得咗Valarie Lam 嘅豐富情史，不妨重溫一下

各位做緊ptgf/ 雞嘅港女，你地終有一日都可以搵到有錢佬埋單架，加油啊

真係雞黎，但條腰好撚正

實好好玩。

g

能夠幫雞埋單嘅恩客真係唔話得

弊在比人埋咗單嘅雞仍然好渴市，玩吓手佢離婚都可能仲有好多人想幫佢埋單

阿嬌三點盡露比人係拜年嘅時候瘋傳
成為茶餘飯後嘅話題都嫁得出啦

所以呢個年代大家嘅接受程度好高，女仔盡情做雞都唔怕，順便練吓床上功

遲d 港如唔會再話想成為第二個徐子淇，而係想成為第二個HPV Coffee, 結婚前有得比人屌賺錢，結婚後有老公包養，就會離婚都有得分身家

無得輸

必須推到臭雞仆街

成日做運動 分分鐘生仔快過你屙屎

印象中條女好似屋企有事
雖然隻隻雞都係咁樣狡辯

重點係。。好撚樣衰

G! 全部都係G！

連登仔咪再吹捧臭雞

你吹捧coffee 只會令更多女人做雞

睇睇下射左精 射埋右

劉馬車咁嘅樣 + HPV 嘅身體你咁都啱？

對波係咪假？

雞黎講算高汁雞
個西重識收陰

大叔的愛

假胸

食屎狗!

點解叫HPV coffee

同問